# Projet-Snake

- Le bouton annuler en fin de partie ne fonctionne que sur safari sur Mac, sur google par exemple il faut appuyer sur annuler puis ok, ceci est un petit beug que nous n'avons pas encore eu le temps de traiter.

- Woldryk est en fait Valentin Ruiz. (Je suis désolé j'ai complètement oublié de me renommer avant de commîtes)

- Un dernier point qui nous manque à traiter et le responsive, mais comme cela ne rentre pas dans le module nous avons préféré le laisser de côté pour s'occuper du JavaScript.
